[牙科jj]整牙套但咬唔正會點

去整牙套個牙醫要我咬得正先對到位
但咬極都唔可以一次咬得正
因為我牙骹有啲卡卡地
最後整左幾次佢話算la (佢都有啲唔耐煩)
叫我對正個位之後張開小小，佢就直接整模
有冇牙科jj解答下整模果陣咬唔正會點
佢家陣整個臨時牙套又幾舒服無乜野

醫生最後同你fit個crown 個陣可以再試咬合位
如果唔fit可能要redo

整咩牙套
你副假牙黎